將軍澳被傷既係記者 今日狗記俾人點相既都係記者

乜咁啱啊

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

影相唔係因為中共無你資料，而係佢要你大頭近照搵人做野

恐襲。

咁講唔出奇呀